嚴選lol最廢技能

lucian W

打combo用

證明你係低端...

有傷加刷被動都無用？

Ivern w

少出場果堆英

例如安妮 唔講以為無人玩

Beef招E 變返加血咪幾好

咁係被動勁唔係招w勁

屌又係喎

有隻樹精唔知叫乜名， 其中一招係放個草叢， 我覺得幾廢

斧頭佬招W

B掣 廢人先用

客家人 死神 盲佬
我屌你老母

lucian w打mark加跑速。追擊人好好用 又可以拉打 , 點會冇用。

崔絲招Q

打野靠佢回血

Yummi招q

認同

但夾埋雷狗用會變跳跳虎

安妮E 垃圾到儲被動用嘅

乜技能都有本身既作用，而且配合返隻英

Lol唔似信長dota咁，無一隻英會留點唔升技/到8-9lv先升第3招技。
我淨係想到冰鳥7lv前都唔升牆。

udyr：老虎/鷹其中一招。
揀左一邊，一般唔會升另一邊既技。

LUX嘅W技
個護盾薄過安全套，普攻都打得穿
如果可以用黎擋CC會好D

janna E

都叫係可以救命
Kalista 條魚笑而不語

新手確認

視野好有用仲有用隊友打同一目標1x%血

shield bot俾你話招shield無用

記錯，想講W減速果招

W passive 加移速架...
煩撚過狗
Adrian Ma條仆街淨係用一隻Janna都撚到全NA不要不要你就知

Kog Maw 招Q
Malphite 招W

蠻王 QWE
除左R

on9

呢招一定入廢招三甲

淨係知最on9一定係牙叔w

玩鳳凰 老虎要升1
玩老虎 鳳凰可以0

前期W技痛到仆街
自從個盾比人nerf之後個個都主W

Janna根本冇招廢勝率長期都係sup頭3

main janna/soraka無痛上鑽
呢個俾reddit講笑咁講左好耐

邊撚個係客家佬

最廢一定係燼招E

宜家唔係有加跑速同減%傷咩

加掠食者冇閃都gank到上下路

利申 我垃圾嚟

冰雞學2lvQ有咩問題？

shen w
新舊版都係唔好用

團戰神技都無用?
比起Taric R稍弱, 但短CD 起手快

攻速流neeko 唔學q

Hecarim

而家malphite招w好有用

諗唔到，但你唔夠人高lv 應該招招都好廢

S8 後無玩了 , 改左 ?

沒有廢英
只有廢玩家

埃爾文招R又係廢嘅

冇乜問題嘅 冰雞前期弱勢 不過如果3lv學牆可以快啲配合jg gank 起碼逼個閃 逼咗閃之後輕鬆啲上6 洗兵 加上牆可以限制走位 招q命中率高好多 講真我玩jg見撚到冰雞冇學牆我都係係咁先 唔會主動gank 除非你自己賣自己被動

R 放隻 Daisy 出黎都 OK 啦，團戰當多半隻CC sup 啫。

呢隻放草有幾個bug位
放完草係睇唔到 自己友行哂入去俾個surprise 對手

賽特被動
走A打兵會rest返

鎚仔佬招e改到好廢

潮州佬招e

Annie E

客家人招W

Lucian玩ap招w痛到仆街

舊版ez招w
冇左減攻速果陣完全唔知有咩用
會戰放係隊友度加下攻速拎助攻算

直直直招 W

艾克

beef

咁我又唔會 6lv前必點牆
因為必要時用冰牆真係救到自己 救到人 或捉到人地

汎成隻英都係廢
玩既人廢 玩既人既老母廢

同埋要講LOL無咩用技能
樓上有巴打講安妮招E都岩岩地
始終前期都實點QW輸出
因為招E又唔似必要時救到自己
純粹加下少少防咁

舊版wukong 招q
嗰陣真係無乜用，cd 又長

Malphite w

前期冇路gank要點鳳凰加打野護符嚟農野
唔係會食到6鳥石像食到頭破血流

一定係阿璃招w

拉

有護盾滿w加90%物防 冇護盾30%
坦到仆街

你俾人殘血點燃就會覺得有用

睇吓

係以前用精靈石打野既時代，烏迪爾可以虎鳳雙修，脆皮但貼身極高傷

招牆攞嚟搞隊友，玩親都主W喎

有反彈傷，無魔可以拿來洗兵，好耐無玩唔知有無改
不過都係無乜用

MORE

清𥇦同光盾

Sion E,
除左某幾個特別用途其他都基本冇用

水上人

Arhi w

克利思坦W

邊q個鎚仔佬

不推文

洞察

Udyr R冇人講？

典刀吾典

安妮阿福勁到閪咁

有加跑速都OK ge

Azir W

有人搵得出廢過亞菲利歐招e我直播食屎

ap lucian都幾勁

客家人

用w有盾有回血 無傷打野都得

你E入W 可以加自己as

根本無廢技得唔識用既人先覺得廢

潮州佬係邊隻

客家人招w 好明顯廢d

茂凱？

最on9一定係塔龍招翻場

警長招大

曹格招e

無W玩乜9

其實佢有反傷都幾勁

冇玩幾年 以前main冰雞可以話你知W係最有用
6lv前點 Q-E-E-W-E-R
自己輸出唔到嘅時候就副W捉走錯位既人
W起手再QE combo 利申冇玩好多年唔知而家有冇改到

扑頭仔招W

問過奈德麗人型招W未

加跑速喎

緩速到on9 罰企咁喎

R唔廢, 廢在隻英死左, 隻石像即死

ivern放草一定係lol第一廢招
除左配獅子諗唔到有乜撚用
ashe 招e 其實都純粹係估下對家jg死左去邊

識玩一定主W

利申hkgfroggen

識玩就翻塔

而家仲有得查咩

你on9呀
攞視野、限制走位

irelia整套技能

被動 要技能先可以觸發
新嗰隻熊 普工就可以疊到 仲要aoe
jax etc

w淨係可以減物理傷害 仲要唔可以陏
對比成隻game所有減相技能最廢沒有之一

e , cd長到笑

咩係潮州佬

2020年仲有人討論lol

原來LOL仲有人玩
已棄game三年

佢唔識玩
冰鳥招W用黎控制人地走位或者卡人位
迫人食Q或者交閃再打一套不知幾op
好耐之前仲要有視野

我玩係升爆R>E>W>Q

Guess u have never tried ap lucian then

aram 都係神英來

Shen靠呢招同人trade
又救到人

del左game未啊你

Tahm Kench依家招大短到

之前隻英岩岩出幾op

閃現

艾希招E可以唔點

你個邏輯
沙皇QE係咪0作用
QE冇W用都冇得用

球女E
作用只係連技
個盾量可忽略

假sup真ap, 出埋疊書 呃助攻一流

本身隻英都廢

開圖都冇撚用？

企草入面A會痛啲，不過冇咩用

戰術考慮有用啲：

畀對面ad追住A，放草佢會A你唔到；
關鍵位遮視野，拖延對方/浪費對面眼；
gank人，放草遮一遮對面反應會慢啲，特別係中路；
食預示者可以一路用草收埋預示者同自己，對面可能行過都唔會見到你；
食巴龍/小龍，可以一排草叢遮住視野同隊友；
團戰放草保護ad

來回盾仲要可以比隊友仲想點

有加速之後都唔廢啦

/ff

ARAM出埋大面具 poke到傻

見過有泡菜高手lux sup升w先

依個po有幾多低端 係咁意睇左幾個留言
又話唔點冰鳥W又話lux 招盾廢
整地形出黎既技能係無價
用得好點都會逼到人地招
其實邊有咩技廢咩技勁
最多都係某啲 太耐歷史嘅英
技能跟唔上時代版本
可以有改善既空間

惡魚, 草猛仔

咁你應該玩球女未肥起過

植物女粒種子

真心求教beef係邊隻

放落自己友開R, 不知幾勁

粒種子用黎種花， 無左粒種子成隻英廢左

送頭咪得

新版被動已經生勁多

球女係我打mid既main角黎
衝輸出主升QW 個盾真係唔係好大

咪牛人囉

單睇1招 絕對係Zyra W
視野都要人地踩中先見到

光頭佬招w

beef=牛=alistar
應該係想講buff掛

睇完成頁post
天賦技就有廢， 技能真係無廢

應該係jayce招w

所以咪得連技用
本身作用唔大

吹漲lol

1lv對線換血 套係自己靠普攻 都幾勁

咁講udyr R鳳凰可以話最弱， 直接唔點唔用都得

勁人都係行返城

成倍攻速喎

因為成班都戒唔到網癮
已棄game一年

雙修udyr未見過？
去睇trick 2g啦

個Post好大陣毒臭味

可以雙修， QR
但可以選擇放棄R技

唯一一隻可以放棄單技能的英

ashe招e 有得輸?

對比燼招E, 的而且確係垃圾, 連緩速都冇, 唔明你鬧乜撚野on9

舊菲歐拉招w

因為有你

扑頭仔招W 客家人既Q

安妮係世界賽係比人ban

3野加熊gg

E其實都有damage嘅...

認真你講咩英 唔明

蠻王大技 升一次

冰雞6lv前最少要學一下w

點黎推線
基礎傷唔低

唔好話復活?
幾多年前

上海佬招q廢d

佢啲技根本for後期你唔識玩姐

唔明咪算😂

可唔可以講英名
唔好講埋乜野扑頭仔 客家佬 潮州佬

你應該未玩過jayce

時間人招W?

關buff撚事
講緊變返舊e啊on9

招W係好有用就唔會 Q同E學滿左先開始學W

予期話邊d 招最廢， 不如話有邊d 招係sip 位用.

yi 招e, 其實可以當被動放係其他招到.

夠遠又可以探視野 人地踩中rwq即秒

無人講史加納 廢英之最

槍型態快速射三下
攞黎poke人射塔

錘狀態電子力場
攞黎一波個陣加dam同埋殺卒仔回魔用

相比起q同e
我覺得w存在感低d姐
無論係poke人定係一波
w都只係攞嚟輔助

之前興過lux sup主w出聖杯

其實已經唔洗討論冰雞邊招技勁
根本成隻英可以刪左佢
而家主流中路跑線都勁快
你玩冰鳥只會係咁比隊友屌

咁點解冇用
w打塔好高傷
力場打人同回魔都有用
存在感低唔代表冇用

ivern個w本身隻嘢就已經係廢

但係nid招W 可以標記對面

死神招W

睇IPAV 玩 IVERN 上路撚下D 金/銀/銅

破防 reset普攻

Ap低邊個盾都唔大
仲有盾嘅關鍵可以比隊友

corki 機關槍

咁都熱門？

屌好心正正經經講個名出黎
一堆花名咩光頭佬,潮州佬,斧頭佬,扑頭仔
9唔撚撘8

法穿好緊要

等我秒你地啦

「舊Irelia R = 4飛刀」

冰鳥唔單止要升牆，仲要先提前將w升夠2lv先eq互點

追擊poke喎

點會冇用，做視野一流

之前未nerf招w可以定野怪，而家就真係為咗被動先有用

你老母比狗屌 光乜撚嘢頭佬

新e係cc喎

nerf咗好多次，好低傷

四川佬招Q最廢

solo rank例牌唔點，咩牌位都係

多眼佬招W最廢

我玩sup求撚其壓住汎黎打
根本垃圾英 打撚爆左佢就直接帶節奏嬴一場
低端台服仔先會以為汎係一隻AD英
ivern打AD都有用過佢
所以果D玩汎既人冇資格話人玩troll英
因為隻英衰撚過人地troll

morg 嗰pat 野

東莞佬招R仲廢

up乜春

加埋隻跳跳貓玩撚到你痛不欲生

死神E

睇咁耐終於有招技係真係廢

一定係對面廢 我ng玩sup珍娜照樣壓住汎咁打 但係對面係030咁個款

冰鳥比人屌

udyr直頭俾人起底

玩唔到uzi果種全部都廢
台服玩到鑽1 未撚見過一隻汎識玩
全撚部打唔撚嬴線賴support
嬴線又係靠隻sup 食撚左頭以為自己好撚屌
實質隻英靠人carry
打到40分鐘先有佢份

咁都唔明 汕頭佬知啦掛 佢招W廢撚到喊

台服D汎最撚興就係開局衝上去搵人打
一隻後期英上去同人隻凱特琳打 輸撚左點support問號
一個唔該掛撚埋機
玩隻40分鐘先有用既英 2lv搵人打 打唔撚嬴掛機
然後仲有人繼續話呢隻英可以玩AD

呢個真 汎低階場好on9 成日幻想自己神操作 佢啲技能組唔勁但係又易整到outplay搞到啲小學雞衝埋去玩 貪佢型

quinn招w

小屁孩post都上熱門 拉

單上max w勁到仆街

s1 .刪走暈技~s2 remake前既eve係拳頭自己跪低承認廢角

刪左就唔係技 ？

有睇開froggen玩嘅人都知6lv前唔係必定要點牆啦

lol台狗最撚廢

前期cd高 又唔痛 緩速又小 仲唔係垃圾？

打脆皮扣成格半血 又易中 算咁上下

仲有扑頭仔招w

條友一定以為招w得視野

佢係唯一一招識轉灣嘅技喎

冇玩PC個LOL好耐
淨係想知幾時出手機版

易中但中咗都冇乜用

索那招q囉都算係
智能施法個距離比較難捉
只係佢被動痛
走埋去換血風險幾大

辛吉德招w都麻麻地 要暈到要開閃
又冇傷
寧願佢轉加速或者盾好過
所以而家咁廢 個meta完全唔岩玩

cd好似都長

zoe:

飛機招q都係麻麻
冇記錯好似係ap加成
所以打下路唔掂
佢爆發高都係靠e減防
r+三相
但隻英唔係廢
只係招q冇咩用

aoe 清兵技

呢隻傻閪英del閪左佢啦
用呢隻野可以一邊食杯麵一邊玩都得

再舊d招w識回血

再舊d直頭main w痛過main Q
又唔會俾兵仔阻到你poke人

邊隻係時間人

應該極靈

冇呢招技喎..

狗頭招q

好撚多隻光頭佬喎
李星雷茲定派克

yumi W

笑撚到仆街

zoe邊招技轉彎

下呢d用語都唔識好難傾計嫁喎
冰雞同大陸雞應該聽過掛？

beef=肥牛=菲歐(拉)

又邊隻大陸雞

幫jg超有用囉

大陸雞又未聽過。。。？
黑人/白皮豬聽過喇掛

又邊隻白皮豬

冇E佢trade條撚咩, 又減防

樓主應該係以為自己好撚勁嗰班黎
淨係睇自己幾多kills
唔會理有幾多team work, support

你未俾砲轉鎚嘅W打過?
砲A>Q>E>W>R>Q>W>A>A>A>E
冇W佢食屎

仲froggen

支那仔

ap ezreal

我當上路英嚟玩

招技本來就係追人 走佬用

講冰鳥唔講froggen講邊個

係咪得我覺得嘉文招w 可以入頭三

蒙多W
燒人30 自己扣10
打完遠攻都唔知有乜撚嘢用

Jax R 有圖為證

開圖攞視野都唔知幾好用

其實你睇番左邊或者右邊個數據表就知佢真係會加防 但係真係唔知點解佢唔show喺技能嗰度

安妮e laning phase 個作用就係 3被動QE bait
而家加左跑速好d

帶其實好撚犯 屌踩中盧登死左 temmo咁

識玩嘅冰鳥係會升兩下w 先...

仲玩lol

大陸雞

視野對jg 同中路來講都好有用
我打野都會一開波就插對面眼位 知道對面jg喺邊
有艾希招e直頭係無死角

你回血快過人 換血

人馬招w

一定係kalista W
D人學都唔學

舊時代垃圾一樣

好小打jg
但我打開中路 但要比佢gank真係要好大失誤
見親個個玩udyr都開招熊去反野 再送頭 然後成場自閉
出純攻裝又易死 坦裝同隻超級小兵無分別
真係除左去上推線 再去下推線
再求神拜佛隊友可以4v5
唔起你底真係對唔住自己

可以同獅子combo

隻貓招W上人身唔知做乜鳩

全部手足請不推文回覆, 踢佢落熱門

見到咁多人有玩呢隻支那game就放心了
香港精神，揾錢走人

唔學係佢低端姐

唔計map control能力

佢w被動係同綁左既人打同一個目標會即刻造成x%最大生命傷害
前面對線打痛咁多 學都唔學仲點樣前期壓人呀

藍game不了

佢講達叔

打top真係可以唔學

真係 打穿佢條線 轉個撚頭上隻肥到閪既jg身又有得贏

原來TEDDY 低端, 長知識了

IRE W
不服來辯

送多張OPGG圖比你
韓服低端仔

支那教學 慎入

J少陣the shy睇多D 下路kalista

扑頭仔同上海佬姐係咩英

廢老一個

又邊個四川佬啊

teddy低端

無唔認同你,不嬲覺得佢入咗魔

睇stanley 玩出魔劍物攻， w 可以食晒魔劍既被動。 A人又痛用技又痛

湖北仔你又識唔識

媽我好亂啊

悟空招分身

未改之前我靠招w penta

巴德R

好撚勁喎